為男友改變, 佢仲要鬧我...

我男友好鍾意同我出街既時候, 望其他女仔, 仲要係好明目張膽咁望
講真有時都幾嬲, 但係我知呢個係男仔既天性, 我阻止唔到佢望
同埋我自己都知自己唔係靚個堆, 皮膚又唔係好白滑個d女仔
佢想望下其他女仔都好正常, 所以我咪諗住改變下自己既話, 佢可能會留意我多d
我見佢望親既女仔都係比較濃妝, 背心熱褲小短裙, 好歐美風個d
咁我咪學下佢地化濃少少個妝, 著短少少囉, 滿心歡喜諗住佢會開心
點知個次出到街佢好惡咁話我: 冇人地咁有料就唔好獻醜啦, 化到個妝咁濃嚇鬼咩.....
我當堂覺得好委屈, 我係為左佢先改變, 佢唔欣賞唔緊要, 但係都唔洗咁鬧我啊?!

冇圖點知邊個錯呀

再見

抄Beauty Exchange

絲打都有上？
我兩邊都有

你男朋友冇錯喎...化到成隻女鬼咁梗係叫你唔好化

何必強求

男人老狗化濃妝又真係幾驚嚇既

屌你老母

Gay

你的樣子如何，你的日子也必如何 嫌三嫌四咪飛鳩左佢啦

做返自己喇
佢係要靚女就唔會仲同你一齊喇

冇，白婆forum，CD-Rom就得啦